民間自衛術義教班，現已正式成立！

有見及現今香港出現大量黑社會暴徒襲擊民眾，然警隊公開表示其不夠人手維持治安，本人現號召市民成立民間自衛隊，並開始身體力行設立民間自衛術義教班，目的教會市民正確防守姿勢，期望各位能保護好自己為首要目標。

現招募：
文書(協助整理文宣及宣傳)
管理(各區負責人，包括負責臨時場地租用/及後有資金負責各區租用固定場地)
義教(只需教基本防禦動作)
學員(歡迎任何人，藍絲除外)
物資(訓練裝備)
資金(長期/臨時租用場地)

tg公海：

ps
公海一定有鬼
但有存在既必要
人口基數先係成事關鍵
大家自己注意言論
出黎練習既朋友我地會互相認識
認識後會開private tg gp再傾下可以再進一步為社會做d咩

推

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

push

光復香港 時代革命

幫手推
學黎自衛都要

小弟只係小市民一個
成件事我目標係各區都有分區負責人同教習
定期開班授徒
短期內可以搞手先bk場
大家payme夾錢租場地(e.g.100蚊以下/50蚊以下)
各外每次夾多10蚊搞手負責集資買裝備

呢件事太大
我真心搞唔掂
但我知this is the right thing to do
希望各位巴絲可以多多幫手分擔下

可以

支持

又推

三推

四推

五推

我無野講

推爆

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊既合法性

幫推

幫

黑社會立法會議員何君堯

推爆佢老母

痴撚線 黑警信唔過 唯有靠自己

兩邊一齊做
義教同時應該要有現役執勤

推

強身健體

要人教pm我 西拳底 有打比賽

我練中國功夫、泰拳幾十年，依家仲有操，我雖然年紀大，要教可以出聲，但我返工時間難就些少。

要大量教練 可否入左gp之後tg我

對於鬼，要求先background proof會唔會好d？

出師有名

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

見左面 大家自己開private group去做
我認為開班係一個幾好既途徑比大家去認識朋友
而條友係點大家要自己去判斷

核心班底已有
btw我地想推開去各區
區區都有方便大家對練多d練習

借位一推
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推 義教

支持！

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:[b][size=6]警察戰線:[/size=6][/b][img]https://na.cx/i/7gq6kYx.jpg[/img][img]https://na.cx/i/hY7P3bT.jpg[/img]警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責[size=6]黑社會戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/d7DWJcw.jpg[/img][img]https://na.cx/i/idEKR5S.jpg[/img]拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面[size=6]國際戰線:[/size=6]向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府[size=6]自發治安戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/sf52DMn.jpg[/img][img]https://na.cx/i/OejSgx3.jpg[/img][quote][b][size=4]香港防衛隊 正式成立https://lih.kg/1342844- 分享自 LIHKG 討論區強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責【HKSDF】香港自衛隊https://lih.kg/1352390- 分享自 LIHKG 討論區【元朗恐襲】真心，如果眾籌，成立「香港自衛隊保安公司」優先過登報https://lih.kg/1346745- 分享自 LIHKG 討論區[/size=4][/b][/quote][size=6]港鐵戰線:[/size=6]全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危一定要令每個站每個角落都見到全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵[quote]`唔好再比政府帶風向啦，元朗恐襲完個個第二日正正常常返工有冇搞錯呀，仲要出面一個行動post都冇！由今日起要令交通癱瘓，救救香港唔該`[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤[url]https://lih.kg/1351224[/url]- 分享自 LIHKG 討論區經過今日我發現左幾個問題：1.我地既[size=5][red]目標係要停哂成架列車，唔係拖延架車[/red][/size=5]，目標係要停列[size=5][red][b]推到上報[/b][/red][/size=5]，咁打工仔先可以大條道理咁講[size=5][red]冇車返唔到工[/red][/size=5]，報都推唔到既話只會令大家覺得令到佢地遲到，到時會開始屌返我地轉頭，所以[red][size=5]到時候亦都需要做文宣係咁airdrop[/size=5][/red]2. 人手太散太易比人捉，[size=5][red]集中返係幾個點[/red][/size=5]就好了，唔係既話好容易比人屌走，唔好再攞阻到幾次門打飛機2. 香港人真係太多包袱太驚返唔到工比人屌，直接令到響應人數唔夠而呢場運動未有很成功。但係我想講[size=5][red]返唔到工大家都有份，想返唔到工就要大家一齊做，唔好等人幫你做[/red][/size=5]。當每個人都一齊響應令交通癱瘓既時候就唔會有返工遲到既出現，係返唔到工。3. 太多人去到之後怕左就暈唔到，點都要有一個人開始架啦，香港人就係咁，乜都好驚，所以你有啲膽既話不妨第一個唔舒服。就好似今日大圍咁令大家都重點果種火。頂門呢啲真係唔好做啦，因為頂門頂唔到幾多次，都阻唔到好耐。1. 唔小心跌左野入[size=5][red]唔小心跌咗嘢入路軌[/red][/size=5]，跌左火機果啲就唔好啦，不過跌左一定要同職員講，唔係好危險2. 見到[size=5][red]有人唔舒服要拉緊急制停車[/red][/size=5]，冇計人命關天，一卡有五隻，拉哂佢，拉埋格離果卡都仲得，唔洗同佢客氣3. 唔小心[red][size=5]整壞架車是但一道門[/size=5][/red]，就成架車都唔用得，情況就好似琴日九龍塘咁，成條線delay十幾分鐘4. [size=5][red]經過恐襲大家變哂痴線佬落哂路軌[/red][/size=5]，跑又好叫又好大家都係係地鐵唔舒服姐:-([size=5][red][b]三罷交癱tg link[/b][/red][/size=5]:大group:[url]http://t.me/mtr723[/url]荃灣綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1HDsPqChixQv4i2Yw[/url]觀塘綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1AfZbR7xvsS0C6h4A[/url]港島綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP0jHZcU9BYIAXhEFWw[/url]東鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1iH0REZYKW6RDSItw[/url]西鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1GjqX7E0kHgLmf8xw[/url][size=6][gold][b]光復香港，時代革命#yup#[/b][/gold][/size=6][/quote][size=6]其他紀律部隊戰線:[/size=6]拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴[quote][size=5][gold]721宣言[/gold][/size=5] [url]https://youtu.be/zfNKZRPQHZk[/url] 條片只有[green]3000views[/green] 但留言勁多5毛 某程度證明有用（排序較新至舊 你會發現多得過份）大家幫手留言 引啲5毛一齊推上[maroon]Youtube熱門[/maroon]

歡迎轉發及引用推Post
```[/quote]

香港體育會

初學者應該係攻擊最易上手，其次閃避，再其次格擋

禁遲少少比佢踢左出黎，想問下可以點入返去？

唔明

推 各區都要人

Push

入唔到個tele group 呀

lm

可教or幫手 pm who

推推推

光復香港

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

西拳易上手，先學one two。 學過泰拳散打空手跆拳國術都教到。 基本最重要。

shit 30秒內冇答問題, 被block

留名, 物資組及跑山組